ive讀咩出到黎有野做

測量？

測量而家阿豬阿狗ive 仔都入到行
搞臭哂
當初大家讀餐死入呢科為咩呢咁

BBA做金融財俊